Csl 用量王

個sales sell我+$150用量王 轉無限， 有冇人用過？用唔用到黎bt?

Csl真垃圾唔好用

用csl已經好似食屎咁
你仲想無限食屎？

我用緊用量皇個個 如果你已經比csl綁死左兩年 +$150係抵嘅（我覺得） 因為佢吾太限你速 我每個月都share Wi-Fi 比自己啲Macbook同平板 出街吾洗驚冇得上網 所以我每月大約用佢600GB Bt個方面 佢吾會知你點用架喎 你電腦有bt 用佢Wi-Fi 緊係用到啦 但速度就

好開心有人覆，我仲以為得bot reply, 巴打你一個月用佢600GB 都冇慢到，咁應該真係冇限速喎